元朗三聯大書店都要執 大西北仲有咩地方可以買文具同打書釘

元朗YOHO大眾好垃圾
天水圍遠到得頌富先有
屯門得果兩間
大西北仲有咩地方可以買文具同打書釘

元朗係咪好多牛屎

乜原來d鄉下人都會睇書架?有時間耕田啦

呢個位打書釘勁正
又大又少人,成個圖書館咁

窮人唔配有書局，個個都係打書釘唔買野

同佢買書比錢西環賺呀
睇啱去第二到買啦

死五毛 幫襯三聯

你係窮人？

唔幫襯三聯就等於唔識去第二度買？

啲五毛去三聯係咪有折

中聯辦書店都有打手

周街都係 踩地雷咁

打書釘
三聯d書都有得打咩

唔好講到書店好好賺先得架
明明越來越難做
中聯辦先唔稀罕呢筆收入
都係想控制圖書控制思想

淘寶啦

勁on9 三層都唔夠元廣商務多書

成日去睇書
跟住上台灣網買

淨番得元朗廣場個間，但細撚到仆街

無咩書選擇

佢汁左又少撚左間打書釘

三中商

收皮啦！一睇就知係五毛

一嚟就話大眾垃圾，淨係話垃圾又唔講理據

打書釘去元朗圖書館

三聯有支共條水喉射住都執?

三中商蝕都做

果個位好邪，酒樓又做過，吉之島 10蚊店又做過
無一間做得長

呢間三層又大又舒服
打書釘一流
竟然會收皮